今日個天又好大霧又好混濁

有無人同我一樣，一出街就好想嘔 好頭痛

廢物 唔好咁撚多借口

多謝蝗國

毒污染

毒霧，pm 爆晒

晏晝出去食個lunch返到公司已經頭痛

已經成個星期都係咁

查到好撚多鼻屎